[尋人] 星期六晚葵芳陪我飲酒個巴打

見到既回我一回
我無左你個 contact
有啲野想問返你
但我唔知你咩 user name

pmed

笑乜

下..

講左唔撚玩屎忽

有預感個 post 會俾你地膠化

上。。

我唔係GAY 唔好再用任何方法搵我

搵我？

勿相認

唔係你呀黐線佬
最近忙唔忙呀btw

忙完喇 sem break喇
唔覆我架你

其實點解你唔問下我忙唔忙？

見你日日回埋啲鳩文就知你身體好健康啦

果晚飲完
你醉左送左你去酒店
你叫我溫柔d 然後.....
係呀,果晚我漏左支KY 係酒店到
你係咪想聯絡我還番比我

天意黎，有緣都唔好再見

冷靜啲啦師傅

你都唔係女